點解ASU 一個老散都可以話自己係天才？

咁勁唔使做老散啦